係咪一般騙徒手法？

是咁的，我同男朋友係異地戀，早前我先提出分手，後來發覺自己原來很愛他，要求復合，但被拒絕，原因是他說不想再像過去的一年，每天都跟空氣說話（這是事實），因為嗰排我好怕佢成日打嚟問我係邊，問這問那，所以幾乎三四日先覆一個訊息比佢，但佢依然無怨過我半句，每日都一定會有訊息講早安晚安，係我自己無啦啦講分手，佢無挽留，我先知佢為我做嘅事我覺得太理所當然，無咗先發覺我很在意，但最慘係之後我不停煩佢，佢依然好抗拒同我復合，我懷疑佢已經識咗第二個，所以不停煩，煩到佢block哂我，之後我用第二個電話搵佢叫佢解block，我唔會再好似之前咁煩佢，佢解咗喇，問題嚟喇，咁早排我知佢工作上有啲麻煩，所以打算匯5000比佢，佢一直都話唔使嘅，點知隔兩日佢話有啲嘢想我幫，就係叫我匯10000比佢，佢話有錢就還返比我，匯錢嗰日一直都係佢自己搵我講好多嘢，但錢一匯咗之後……唔係唔見人，只係又變返之前咁冷淡啫，咁我而家應唔應該再提呢件事？我仲想同佢一齊，但如果當日問我借錢係真係出於利用心態，我寧願自己憎佢都唔想再比佢有機會呃第二次，(btw同佢一齊三年，我肯定佢係真心好愛我，只係近呢一年我避佢避到無諗過佢感受)所以唔需要質疑我地之前嘅感情，謝

有冇見過真人

樓豬到底要開幾多個post

有，每隔兩三個月會飛去搵佢

係呀，太長喇寫得，驚人無咩心機睇🙈